（達哥）林慧韡請入嚟

達哥真係好撚型呀!!!!
好想撕開佢件背心， 展露佢D排骨，一手扯撚爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻巨龍度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢龜頭內所有蜜汁全部奶乾淨!!!
連佢2粒蛋蛋邊既油都要奶埋!!!
兩隻手狂搾佢粒lin頭,食指同中指用70%力夾佢頭lin!!!
再轉身將我碌鳩插落佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野坐落佢個巨龍度!!!
之後插完屎窿!!!!再坐落佢個口迫佢食返我D屎!!!
最後我要中出佢個屎忽!! 一定要射曬啲龍汁入去佢個屎忽窿

叔叔不行了

Pish

多謝天使達， 已射

又要打J了

達仔我知你有上連登㗎

性父答快點救贖我

pegged

林生

希望達仔今晩可以講吓呢個post

睇字已嘔

佢唔鍾意畀人哋知佢上連登， 所以佢自己都會用（討論區） 唔好用（連登）呢個詞語

負評嗰啲全部都係大j fans

好似漏咗句一定要搞大佢個肚